習近平下台

習近平下台

推

中共倒台

習近平下台了嗎？

你覺得一尊咁易落台？
病毒殺人根本係政治任務

習近平下台 咪又係會有另一個頂上 天滅中共就差唔多